一粥麵8蚊糖水

有冇人食過一粥麵喳咋

8蚊好似幾抵屌

但去親都冇人叫，到底伏唔伏

一粥麵=大家樂=狗也不屌

嘩加得咁快，上年加都係五蚊

個人覺得一粥麵垃圾過大家樂

其實好大碗幾足料 味唔差

甜到仆街

大佬呀糖水係甜㗎啦

食完唔會唔舒服lor

個人覺得一粥麵早餐碎腩米 屌打其他快餐店
其他野狗也不屌

大家樂好似加六蚊
以前紫米露幾正

有食過渣咋
d 豆煲得唔太夠爛，同埋冇芋頭
但算ok, 唔係難食

都算足料唔差 同埋好大兜下